831血腥鎮壓14個月 有市民太子站附近被指違限聚令遭警票控

831事件14個月 有市民太子站附近被指違限聚令遭警票控

831太子站事件14個月，多名軍裝警員傍晚起在太子站一帶戒備，在B1出口外拉起橙帶圍封部分區域。有市民帶備鮮花擺放在出口外，數名油尖旺區議員亦在出口外接收鮮花。警方曾以擴音器警告現場人士已違反限聚令，又在西洋菜街截查市民。有市民表示，被警方指違反限聚令而發出告票。

原文網址：

多人地方唔告

唔係政治打壓都冇人信啦

去老蘭今晚發達啦，全撚部$2000

發緊夢

老蘭零
旺角任拉

老蘭好似整左幾件蛋散

黑警死全家

狗屋外多狗狗散步

推